[行動post] 今星期原來就係中美貿易戰談判喇！國際譽論戰再啟

呢排係咁檢討點裝修、點私了，都覺得係時候再為之後行動搵返d對焦
會唔會又搞一次美領集會請願？ 可以mix埋雙十又得，9號夜晚係個好時間，加埋天琦上訴日

成日諗集中大家意見、前線行動力、大方向目標於一身，都係一個好難做到既野，但可以keep住試：
裝修、私了等意見post係事前睇、事前討論，請各位手足一定要睇
自然就會令前線手足考慮到多方面意見，即時會傾掂做d咩、唔做d咩，做到咩程度
當日就行動post
事後一日要多謝各位+感謝前線手足+睇勇武有咩需要同抗爭意見+事後文宣化妝
然後再集中推有咩行動+討論做法post，一路loop

和理非遊行呢，我就覺都好有用，證明禁蒙面法好大反彈。手足裝修+私了後，都係得到民眾支持手足，要好好多謝兩日都有出嘅一家大細同銀髮族

記住記住，人性嚟，同溝囡一樣一開頭好有noise，一定要做，習慣咗就會冇feel，再做就有反彈架喇，要keep住有新意
適時嘅全民休息日或者大力文宣比黨鐵大執一日都可行
一嚟唔阻大家返工，二嚟整返啲嘢先至有得再玩，見到朗豪坊對出部lift已經爆哂尋日又被鞭屍火燒
況且聽日冇文宣罷工一定唔多人，太急，再傾定一日

多區開花有幾樣嘢：集中人群表達訴求，附帶裝修服務，三係要班狗奔波
鋪頭要令佢做唔到生意既話，就我觀察：memo紙、入去鳩坐、排下隊拎飛仔咁都足夠，又唔會比位國際或cctvb入

就如有手足講，太多陣地戰地都係習慣哂
揾次突發十八區商場和你shop真係齋幫襯，大家懂的，都係全部人有得玩，最緊要咪比商場有時間決定閂閘

當然和理非有和理非做，勇武有勇武做
想強調既，和理非力度要加強，
勇武手足都可以更Smart，參考返連登裝修+私了post
當然我地唔會割，都冇餘地去割；但咁多次都loop住同一樣野，係的確要進步

大家實唔知最大維穩cctvb播緊咩架喇，就係蒙面人+私了+裝修+侵侵被彈劾
尋日旺角警署又聽到呀蛇、咩dam扮哂和善：請「你地唔好再向前行，前邊已經橙旗喇，警方會比你地繼續行路，但請兜去後面砵蘭街」

裝修得更Smart、獅鳥係要出於保護自己、事後文宣要足

小小願望：尋日見到六點幾rb set到去荔枝角，如果去到咁遠，好多車都冇，和理非通常都七、八點先散

一家大細出黎仲會出嚟行已經好好，但有啲中年同老人家冇車搭都好慘

況且六點多數都第一波後，大家先玩藏寶遊戲（和理非要幫手掩護），再幫襯黃店補一補HP，比時間和理非走同班狗放鬆防線; 夜啲再集齊人玩第二波，快閃，屋企張床要人好多唔係衝衝子嘅朋友，成日係第一波之後見到咁多狗後就走咗，夜晚support唔到好唔甘心

歡迎討論！啱啱完左嗰週末，就係大家去傾!

利申：借朋友acc出

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

10.9係一個好時機去重申五大訴求缺一不可呢樣嘢，啱啱好抗爭4個月

美領係港島區
又集中遊行

又為畫面靚想人送頭

不如你係美領前自焚啦
實上頭版

推呀
721 831 101

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

巴打，和理非回合

加埋申請不反對通知書去集會+請願信
（喂，佢家陣又話立反蒙面法，大條道理迫佢出不反對啦，況且班狗見真係和理非多都唔敢郁你住）

我地班和理非係要用呢一兩日去講清楚嗰一晚和理非嘅重要，到時前線會自己決定
只係apply落嗰一晚

721 811 831 101

尋日港島大遊行
拉咗幾多個啊
咪又係和理非
咪又tg放題
大把人一個口罩仔被狗咬啦

點解次次要犧牲手足
成就你地啲畫面
拉一個少一個
被咬手足補要承擔法律後果、失去自由、前程、受虐、失去家人相處時光

究竟要承擔幾次大圍捕嘅結果
你地先知道集中遊行嘅大害呢？
尋日兩邊加埋成百萬人啦
咪照射彈震壓
灣仔一拉就五十人

手足，咁樣咪就係害怕咗，星期六連登講休息日，但一班一家大細，銀髮族都有出嚟行，星期六都冇tg

次次遊行都有rb或者陣地戰，間中嚟一次和理非回合真係好啱前線手足抖一抖，回回氣
現階段咪就係大家傾下，流動連儂牆都係好觸目，封哂黨鐵站就知正苦唔撚想多和理非出

林奠對話會點解咩大型衝突都冇？就係叫班狗唔做嘢對準焦點
同樣85大三罷或其他重大日子，我地都盡量避免大型衝突，大眾期望大型日子係有目的

其餘突發嘅活動，大家尼刻都預左勇武

當然我明你講咩，我都唔想現階段咁多陣地戰，就似國師同陶傑講，所以上文都叫大家多啲創意，避免齋多區開花

但重大日子一定要出，靠返呢度討論令大家有共識

食住個勢 standwithmorey

nba撚
nba咁都跪就冇撚用啦

Push

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

我上次去過美領請願 同埋都入過好多次港島 入到唔想再入 同埋我覺得係冇必要

咁多一樣既post

style 一撚樣既

啲字裡行間都差好多下冇人咁花心機做打手文又咁難follow卦

可能真係有種聲音出咗嚟呢

ok 尊重你意見，thx

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書